俾幾個字我寫

好耐無拎起枝筆寫字，想寫下字
中英都得

人非草木 誰能無情

魑魅魍魎

我個名

寫寫下覺得好怪

向來緣淺
奈何情深

把幸福當作飄忽氫氣球
不可能永遠在你手

抑鬱不止

thx 好靚

加油

Thx

希

堅強

The best predictor of future behavior is the past

來生我會變得堅強，變得優秀，變得可愛。所以放心吧，我很好。

瞓教啊柒頭 聽日仲要返工啊

往事不堪回首月明中